春卷皮除左整春卷。。

仲可以用黎整咩？
睇落好似北京填鴨嘅餅皮
有冇人試過下其他炸春卷以外既做法？

整鮑魚

越南果隻 可以蒸

見過有人放塊大紫菜同肉鬆，卷埋炸

整薄脆

整春袋